波台有種侮辱女姓風氣，建議訂立辱麻法！

時常侮辱情純可愛女仔渡邊麻友，建議連仔邊個再侮辱佢既，罰點擊廣告十次，禁言三日
再犯就封帳號

麻友友

見到你個名第一個BAN你啦

為勢所逼

麻友係雞 麻友係隻死老雞

同埋我自隊左廣告十下，所以值得原諒

只能支持了
呢種風氣唔要得

Mayuyu

臭雞

report 咗有人funson

G

mayuyu

你個名就是真理

g

老G

立殺25仔